有冇巴打/絲打有報MSW/MSSW?

我報咗CU、BU、Poly，但到而家都未收到interview通知
係唔係已經玩完

已經玩完
出年請早

係咪要睇義工經驗?

即係已經通知哂interview?

Cityu poly 未出 interview
Cu hku 派哂offer

thank you

俾幾舊水d學校做報名費，又搞一大輪手續，佢唔in都算，連一封"i regret to inform you…"既email都無個，真係非常無禮貌

City 出左msw interview

有冇poly bu消息

請問幾時收到cityu 的interview 通知？

1月19

利申:收唔到

CU 2nd round 出左 offer?

poly 同bu都仲係無消息

會唔會再陸續通知呢？
定係一日通知曬？Thanks

我都收唔到 你覺得我會唔會知

12月出左direct offer 俾gpa高個班
另外in完2nd個批 我都想知出左未

想問下gpa點先算高? 同埋我2nd round前半個月報咩消息都冇 但係佢地前幾日先打黎叫我補交文件 係咪即係自動變左3rd round

女友一樣
報左2nd round
city first hon都冇消息

互相收下風嘛
Thank you 😊

first hon都無
有冇咁難啊

開tg gp條友真心好有問題其實
原本大家都睇到嘅訊息
依家要變成入群先睇到
仲要個群係依家啲邀請碼全部都入唔返

咁點解一開始唔係forum到share資訊？

仲要迫人討論

我唔係好明點解要開小圈子gp
呢啲資訊就算有cd rom都無所謂啦，有金執咩

依家無用啦 個過入哂gp 咩風都收唔到
依到未得返我地幾個圍爐取暖

早兩年仲可以係濕鳩discuss 見到啲前人分享
eg group in in咩等等

依家一個gp 咩record都無 你下年想報
都唔知依幾年點in啦

開gp黎做咩呢 on99

仲要count你最後上水時間
不嬲開gp最on9

你入左gp？
條友叫唔知咩朱古力波彈個蘿
真心唔知佢開黎仲咩？

之前入過

btw, poly就快出interview

聽講poly個interview唔算好難
唔知真定假

問黎問去咪又係個D
問題係多人報，interview 5個先收1個

仲未出架 以為自己無份收左皮添
咁bu到底派左未
見有人話派左 但不肯定

bu今年係唔係改咗玩法？
我記得佢以前有分1st round 2nd round
今年係唔係改咗？

真係好多人報
今年再唔得我都可能放棄了

Confirmed BU 派左

你收唔收到？

總結少少，唔保證完全準確，但睇哂所有消息得知，同身邊朋友得知

HKU
已經完成interview + offer
Waiting list 個班等人reject offer

CU
去到Second round
Direct offer to 3大 first hon
Interview 1月中已完，依輪應該未派offer
之後聽聞邊scan邊in

Poly
傳聞 15/1 cut off first round，依家Scanning 中
未派任何interview + offer

City
派左interview 19/1 email，22/1 寄信
8/2 , 10/2 interview

BU
派左interview + offer

唔敢肯定準，但總結睇返黎消息，整理左少少
我唔介意CD-rom睇，依啲資訊都小圈子開群先得知，真心唔知為咩。

/

Btw 麻煩高質少少，話哂讀master
唔好一黎打哂自己學歷工作經驗之後
問我依個成績咁咁咁 有無機會有得in
報得嘅 話哂都係大學生 唔好人講幾句 就信哂
自己思考下咀嚼下啲資訊先吞啦！

同唔好下下做申手黨，真係自己google搵完 聽完講座
互相交流下 有無咩漏左資訊，
而唔係一黎 連reference 要交幾多份都問

/
睇返對上三年三個forum post，太多申手不經思考黨，
真心忍唔住，想講幾句
希望大家明白，想真係有返點水準 同可以互相勉勵嘅post

利申: 1個offer都無，等最後poly機會 同 CU消息

唔該哂你
屌...咁睇我又無份了

共勉之，我都好頹，唉

我報咗都三年今年第四年
第一次in個prof勁好吹，簡簡單單講咗D自介同理念，佢就開始同我吹水
又話強烈推薦又話叫我唔好結婚住啊，讀Master好鬼忙啊
搞到仲以為得硬，一次搞掂
點知最後又係無消息

話巴打 你仲sad過我
我自己就第2年
連埋今年都用左3年時間 built up係依個field
到今年仲係好似無咩大轉變 連interview都無咩
但見到有朋友，明明自問好佢好多，
佢0 social service經驗
但佢順到好快有interview offer

就會諗到底個收生制度想點，
係未高gpa但唔係social science 都得？
GPA 等於一齊？
真心唔明白 SW 應該唔同其他master
更要看重social service 同熱誠
但近年睇到收生要求 愈走愈遠

個心真係不是味兒
好想放棄 但都行左一半 依家走又唔係
唔知再點行落去

表示已經由hd讀返起
既然有心係呢行發展，就唔再搏入到master既少少機會
寧願腳踏實地從頭來過
利申: 3大science 3rd hon

個晚打完，第二朝收到msw offer了
大家加油

嘩
真係要好大決心先得
我今年28了，坦白講我真心驚讀返轉頭會俾人笑

我寧願人地問起會好驚訝，然後我再解釋
又或者私底下會俾人講2句
都唔想自己事業永遠停留係某個位上唔到去
對我黎講，搏msw好可能永遠都搏唔到，我睇唔到有路俾我行到
由hd讀起，再上返degree/master，雖然條路遠d崎嶇d，但起碼係一條可以行既路

介唔介意講係邊間？

更新返，唔保證完全準確，
請自行決定可信程度
希望俾到個參考大家

HKU
已經完成interview + offer
Waiting list 個班等人reject offer

CU
去到Second round
Direct offer to 3大 first hon
Interview 1月中已完，
16/1 派左first+second round interview offer
應該大致完成offer派發

Poly
傳聞 15/1 cut off first round，依家Scanning 中
未派任何interview + offer

City
派左interview 19/1 email，22/1 寄信
8/2 , 10/2 interview

BU
資訊不多及不清晰
大約得知派左interview + offer
無明確first/second round 分別
傳聞keep住in keep住派

離一離題先
其實點解想報MSW?
出到嚟一個唔覺意做SWA
唔知搞幾耐先揾返d 學費
同埋社福好似愈嚟愈難揾食

BU個ft programme仲係subject to approval
打過去研究院問佢又話未firm開就最好唔好報
想問下大家點睇?

搵幾多錢我覺得就唔重要
最重要份工係有意義同埋自己係享受個工作性質嘅

非8大, part time
真係要好大決心

明白 祝你好運

有冇最新消息
poly無反應
bu早兩日叫我補交資料，之後就無下落

30/1更新，
唔保證完全準確，
請自行決定可信程度
希望俾到個參考大家

HKU
已經完成interview + offer
Waiting list 個班等人reject offer

CU
去到Second round
Direct offer to 3大 first hon
Interview 1月中已完，
16/1 派左first+second round interview offer
應該大致完成offer派發

Poly
傳聞 15/1 cut off first round
30/1 經電郵派左首輪interview
2月首星期進行interview

City
派左interview 19/1 email，22/1 寄信
8/2 , 10/2 interview

BU
資訊不多及不清晰
大約得知派左interview + offer
無明確first/second round 分別
傳聞keep住in keep住派

我收到poly interview 通知，係group discussion

恭喜 努力溫書準備

其實full time msw多唔多收final year 定係多數都想收返畢左業有幾年經驗既

LM
非三大曬銀時+2年工作經驗+CU MSSC
想了解下pt MSW (因為冇錢ft)

但佢好似要去外國讀一年定半年喎

Google過搵唔到，想問city interview會點in 使唔使背定啲theory

留名先
唉 前排in完中大 聽日in city
本身係business field 嘅final year student
對自己好無信心

好靜 香討又無上年咁active

女友今日in完poly
希望佢ok啦

offer神
有offer就戒肉一星期

最快3月頭先派offer

尋日in 左

3月頭派offer?
但無關係啦，我諗我都係收皮了

你in過咩大學
唉好後悔無把握好機會 in city

poly
我表現麻麻，都預咗唔得了

報poly即係在職人士啦
我in過中大同city
City 同我一齊in嘅人有幾位都起碼三十幾四十歲

三四十咁有毅力
MSW真係多人爭到顛

見到都呆左有個女人係媽媽級添
我都覺多人爭 ... 好後悔咁遲先醒覺自己想點

btw 我都考慮緊會唔會好似之前有位巴打咁，讀HD sw攞咗個牌先，再做住swa報MSW
但咁樣做需要嘅決心係好大

你本科讀乜 又hd又master廿萬走唔甩

bu hum
錢一定係多，但就係思考緊我可以為做社工付出幾多同犧牲幾多
條路係迂迴一啲，但總好過年年試但前途依然係停滯不前
我今年都廿八，再等就真係三四十歲仲喺度搏MSW機會，一係就放棄社工搵其他出路，但我又唔想人生留低呢個遺憾

本身做邊行
我去city in個陣 佢地全部做緊社福 有個響明愛做ww 本身有個master
查實tg係咪好多人討論緊 我唔信連登冇人報

我相信大家揀得呢條路都係有抱負嘅

16/2更新，
唔保證完全準確，
請自行決定可信程度
希望俾到個參考大家

HKU
已經完成interview + offer
Waiting list 個班等人reject offer

CU
去到Second round
Direct offer to 3大 first hon
Interview 1月中已完，
16/1 派左first+second round interview offer
30/1大致完成offer派發
2月有少量interview

Poly
傳聞 15/1 cut off first round
30/1 經電郵派左首輪interview
2月初進行interview
2月15凌晨派發首輪offer
Poly reject applicants (可於系統看到)

City
派左interview 19/1 email，22/1 寄信
8/2 , 10/2 interview

BU
資訊不多及不清晰
大約得知派左interview + offer
無明確first/second round 分別
傳聞keep住in keep住派
為唯一一間以個人方式面試

不能完全作準，只作參考分享

唔該哂巴打
poly無派offer俾我又無reject我，即係點

傳聞話係waiting list
可能等埋4月second in
再一次過揀人
耐心等待 加油

感激

Poly唔知係點
但CU first round都係in完
有一班人無offer
之後等兩個幾月後 in埋second round
先再派offer俾佢哋

幫女友問野

想問咁多間U既MSW既收生cgpa係幾多
佢好想讀番個MSW洗底

出面實在太多揾食社工…可能佢地一開始係有抱負,但滅左火後就

入左某群
見到某群群主自己無offer
係到發脾氣

遇到小小挫折就咁容易發脾氣
仲要睇對話 佢都係報左1、2年
就算俾佢入到MSW
都唔知佢之後點做社工
咁輕易就可以燥人底

朱古力波彈彈波個位?

之前見有個人瘋狂推po 又係咁叫人入tg
我後期想入但唔成功
想知city 有冇任何消息

朋友上星期in完同睇群
in完個班都係等offer中

有冇巴打絲打黎緊讀Hku msw ？

利申： 讀緊

初一有個舊同事拜年個陣話poly 派左offer

利申 路過

Hku socsci都未派

派左十世啦 電話通知架
係未派official letter

同覆就覆16/2個更新啦

你個群都幾多不滿喎

嘩出現了 你報左幾多年 ? 收到咩U interview/offer ?

poly prof又話3月出offer

你的女友就是你

其實真係我女友

笑撚死
見巴打你仲擔心過佢嘛

我都想佢快D有offer
咁我都可以放下心頭大石
希望佢一定得
offer神

poly點玩咖？
咁等法好辛苦

佢第一年報 ？

係
好緊張

cityu 有消息未？
好心急

我覺得會係28前出消息
佢講過呢日前up好文件

果個痴線佬黎，唔洗理

我追過幾年香討既post 呢段時間應該係討論得較為熱烈
但眼見呢度同香討咁靜 其實好不安 又想圍爐取下暖 ...
好想知下成功既人係咩背景 比下其他人下年參考下都好嘛 唉

個過應該絲打黎
已經唔想話佢咩
因為非常感受到佢玻璃心
睇返大家開頭兩頁留言
忽然早兩日負評哂 就知係邊個做
仲開多個分身ac

算啦 唔想再引罵戰
我大約知咩消息都會同依到巴絲講
俾大家當係多一個參考
有幾個朋友都有in poly 同 city
應該都可以update到消息
樓主同某位巴打女友加油 唔好咁快氣餒

我都平常心啦
太緊張都無用嘅，大家都加油啦

大家加油!!

上次in果陣佢話三月中出消息

唉好灰 好迷惘

好似仲係無咩消息

好靜好驚
我今年grad 無任何工 但又想響呢方面發展 ...

今日city先deadline交文件
好緊張，今年第二年報啦

你個gp 有咩人 ...

BU又派今星期六interview
仲有三月中都有

啱啱啱收到電話？

ytd 女友收到
約今星期六
但個日唔係香港
佢話咁可能三月中

BU要最少做咗兩年野先報得

想問下有冇2月頭in左中大ft既收到offer

計埋我六個，五女一男，個男專係玩野，係度背stat

molamola 見香討有人收到city offer

我個status仲係under review

唉 我死心都係要搵工 ...
仲諗住可以繼績讀 ... 好sad 係去到最尾一刻先知自己想點

poly仲係未有

city 真係出咗offer??
除咗香討外，仲有無人有消息？

冇份telegram gp唔清楚
唉查實係咪應該開響校園台

有啊有啊

嗚呀 .... 你幾時收到offer ? 收到email先 ?

3月2號出左offer 佢email你叫你去睇自己個account 之後15號之前要交留位費

推

city 收到offer

我想問下city interview係乜嘢形式？

有3 part
抽野英文自介
英文討論
中文討論

巴打加油 我之前in 左3 年degree 都唔收
Master 今年in 終於得左 有心唔怕遲
年年都報
小弟都30 黎緊

本身有degree再報degree?
degree仲辛苦過master喎

本身degree 唔係sw
所以照報
聽聞master 都好chur

即係non jupas報 ？ 我曾經都想咁報 ...

用non jupas 報

唉勁sad後知後覺 ... 當初dse 29分夠入唔同U SW ... 宜家無信心考到master

以前無咁多生涯規劃嘅活動，好多時都唔知自己想點
反而入咗大學接觸多咗唔同嘢先確認到SW條路，但而家就發現原來中途出家呢條路係好撚大競爭，係好撚難行

我已經有一個master，degree讀psycho仲做咗三年議員助理, city 都唔收

仆街

Same here 以前我好想做會計師但經過三年半大學生涯 發覺自己完全唔想做 ... 好抗拒business 相關行業 完全未搵grad job
in 左兩間 同組in 既fg都係讀老年學有哂實習經驗 又或者做緊社福 自己真心輸蝕
唉 希望將來搵到合適工作 再報master

我同組in都有個讀過master ... 佢個陣問曾經take 過social welfare course 是咪可以exempt ... 同做緊welfare worker ...

WW呢份工可能仲難爭過MSW
中學畢業喺社福界有好有資歷(PA/PW)--> WW
HD /AD 有社工牌未有社工位 --> WW
FG想讀社工想先累積經驗--> WW
轉行想做住社福報MSW --> WW

你仲後生啦，大把時間去讀
我就28了，都幾無奈

報中大好多都幾後生 反而city年齡層廣好多

點解唔報hku

Hku 12月已經dead ...

我仲想講呢 每間院校都咁多人報社工碩士
每個programme 收你三舊水報名費
真係賺到fat fat (唔肯定報左名有面試既probability 幾大啦）連試都無得面真係獎倒錢落海

其實真係唔關事 今年year 4 報左cityu msw 最後收左我 但係其實我冇社福經驗 我覺得佢比較睇重你面試有冇展現到做尼份工既決心同你對自己目標、價值觀夠唔夠堅持

就28都可以試下，如果家庭負擔唔太嘅話

BU係派緊

我都有諗過放棄 畢竟年紀唔細

CU出左offer...

PT direct

想問下Poly好定CU好？

你收到poly offer?

女友今朝收到CU PT direct
諗緊等唔等多陣先俾錢

CU都幾好啊 你女友咁勁可以直接direct
介唔介意講下乜嘢背景同GPA幾多

Poly

點解中大係mssw先可以有牌既btw

Msw 唔同mssw 掛 前者俾人進修 ？

定位應該係有牌，想提升學歷，但又唔想讀咁耐

Msw for 本科社工人 想讀Taught master 但讀唔到mphil ?

我覺得係
唔係個個咁勁有mphil讀
或者俾D topup degree/唔出名學校學生洗底

poly offer

出了？

no

屌你
我灰咗成個鐘

一齊拜下offer神
btw 係poly讀宜家有冇考試？

Poly出左wo

之前出定又有新一輪？

新一輪

Application being considered

X2
我想問下佢係email通知定自己上系統睇

email會提你system有轉

MSScSW

點樣簡稱做MSSW 呀

女友交左cu留位費了
（如果有poly offer會轉）

希望各位巴打都有offer

4萬7 wo留位費
佢轉會扲唔返喎

2xk咋，冇47k咁多
轉會拎唔返

好悶

你女友都有cu offer 啦
我好想繼續響中大讀

你本身cu degree?

留名

你女友都有CU啦 好過好多人
同點解你仲上心過你女友咁

因為cu又遠又貴
如果得呢個唯有認命

有冇巴打絲打有polyu part time msw 4月尾2nd round interview嘅消息？
我deadline個日先報，想知出左2nd round interview未

畢業了

邊間？

有個心理準備 其實deadline先報 真係可以下年再努力
個陣聽簡介會 佢哋都話 每年收600至1000份報名表格
係有心讀 一早報咗 所以愈早報自然會愈好

巴打 你依句説話會得罪好多人

駁唔到 ... 你知唔知有幾多人想要offer ...

poly係唔係完了吧

CU mssc

知唔知中港大畢業同其他U 有好大分別？

其實巴打可唔可以分享下
入社署 HA個啲都聽得多
但機構方面個啲係點 唔係話鐘意請poly學生多咩
畢業前景又係點

我問左好多現職社工
好多都話冇分別，可唔可以講多D?

大家poly有冇update?

無聲氣

準備去完grad trip返嚟搵工啦嗚嗚

polyu not successful
要怪就怪自己deadline個日先報

巴打or絲打
其實每間u 每年都最少收400份以上申請
當中poly我連續聽2年簡介會 都係話
600份申請 所以你係有心讀 自然會愈早報
加上邊in邊派offer 同大量申請 愈早報自然好
因為你需要嘅文件其實唔會一時三刻可以準備得哂

如無意外 今年9月又會再次開始接受

有冇人可以比啲建議我，通常你地做ngo咩position

其實咩位唔重要
1. degree成績
2. 推薦信（社工/NGO推薦為佳）